\documentclass[boldsubject,italicsignature]{letteracdp}
\usepackage{multirow}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{} 
\lhead{}
\chead{}
\rhead{}
\lfoot{}
\cfoot{}	%PIE' DI PAGINA,CENTRALE
\rfoot{}

\name{TetraTron Group} 
\signature{Ferlin Alessandro\\Responsabile TetraTron Group} 

%INDIRIZZO MITTENTE, METTIAMO IL LOGO
\address{
	\begin{tabular}{p{12.5cm}}
	\begin{center}{\includegraphics[width=5cm]{../../template/content/logoGruppo.png}} \\ \end{center}
	\begin{center}{TetraTron Group - Via Trieste, 63 - 35121 Padova}\end{center} \\
	\begin{center}{tetratron.altervist.org - mail:tetratronswe11@gmail.com}\end{center} \\
		\hline
	\end{tabular}
	\vspace{12pt}
  
}

\date{\today}
\place{Padova}
\begin{document}
\begin{letter}
%DESTINATARIO
{Alla cortese attenzione\\
del Professor \textsc{Vardanega} Tullio\\
Universit\`a degli studi di Padova\\ 
Dipartimento di Matematica Pura e Applicata\\
Via Trieste 63, 35121 Padova, Italia.}
[Presentazione documentazione per la Revisione di Accettazione.]

\opening{Egregio Professore,}
Con la presente, \emph{TetraTron Group} intende ufficializzare la partecipazione alla prossima Revisione di Accettazione, prevista in data 2012.04.05.

Come richiesto, si allega alla presente il seguente materiale:
\begin{itemize}
\item Directory \texttt{Documenti}, contenente la seguente documentazione:
\begin{itemize}
\item Analisi dei Requisiti \emph{versione 3.0} (allegato Esterni/analisi\_dei\_requisiti-3.0.pdf) 
\item Piano di Progetto \emph{versione 4.0} (allegato Esterni/piano\_di\_progetto-4.0.pdf) 
\item Piano di Qualifica \emph{versione 4.0} (allegato Esterni/piano\_di\_qualifica-4.0.pdf) 
\item Norme di Progetto \emph{versione 4.0} (allegato Interni/norme\_di\_progetto-1.0.pdf) 
\item Specifica Tecnica \emph{versione 3.0} (allegato Esterni/specifica\_tecnica-3.0.pdf) 
\item Glossario \emph{versione 4.0} (allegato Esterni/glossario-4.0.pdf)
\item Definizione di Prodotto \emph{versione 2.0} (allegato Esterni/definizione\_di\_prodotto-2.0.pdf)
\item User Manual \emph{versione 2.0} (allegato Esterni/user\_manual-2.0.pdf)
\item Esito dei Test \emph{versione 2.0} (allegato Esterni/esito\_dei\_test-2.0.pdf)
\item Verbale dell'incontro avvenuto con i proponenti in data 2011.11.30 (allegato Interni/verbale\_2011.11.30.pdf)
\item Verbale dell'incontro avvenuto con i proponenti in data 2012.02.09 (allegato Interni/verbale\_2012.02.09.pdf)
\item Verbale dell'incontro avvenuto con i proponenti in data 2012.02.24 (allegato Interni/verbale\_2012.02.24.pdf)
\end{itemize}
\item Sorgente del software PERA (directory \texttt{Codice\_Sorgente})
\item Javadoc relativo al sorgente (directory {\texttt{Javadoc}})
\item Directory \texttt{Installer}, contenente gli installer del software PERA per tutti i sistemi operativi richiesti
\end{itemize}

Nei seguenti documenti sono descritti i dettagli inerenti i test di unit\`a, di integrazione e di sistema ed il consuntivo finale del prodotto.\\
Il materiale descritto in precedenza \`e presente nel DVD fornito in duplice copia.\\

Per ogni eventuale chiarimento rimango a Sua completa disposizione.

\closing{La ringrazio per la Sua attenzione, cordiali saluti.}
\end{letter} 
\end{document}
